港獨不是夢

如果現實香港人有咁齊心就好

其實有 但只有幾十萬人

不是夢